有冇人知中国制造2025搞成點

該計劃於2015年5月8日由中國國務院公布，5月19日正式印發。通過「三步走」實現製造強國的戰略目標：
第一步，到2025年邁入製造強國行列；
第二步，到2035年中國製造業整體達到世界製造強國陣營中等水平；
第三步，到新中國成立一百年時，綜合實力進入世界製造強國前列

仲有個咩2020全面小康社會去左邊

唔係變咗 印度製造 2025咩？

達成左啦(自稱)

早2年打貿易戰之前已經冇提了.

小康（6億唔算人 食草唔計